forkme
==========
这是我的个人博客，采用[github pages](http://pages.github.com/)、[Jelly](https://github.com/mojombo/jekyll)模版系统和[Disqus](http://disqus.com/)完成网站的编写，网址猛击[这里](http://forkme.info)

实现功能
==========

* 文章归档
* 文章分类
* 分页显示阅读
* 评论
* Rss

兼容性
==========
兼容IE7+(含IE7), Chrome, Firefox

运行代码
===========

* 将代码Clone到本地;
* 根据[使用Github Pages建独立博客][]这篇文章安装所需的环境
* 在项目目录中打开控制台输入```jekyll server```;
* enjoy it;

License
============
```Forkme```项目的源代码使用MIT开源协议, 具体请查看```License```文件

致谢
============
再次感谢[Beiyuu](http://beiyuu.com)的开源博客, 对我的启发很大。

一点感悟
============

### 相信你所坚持的, 坚持你所相信的!!

[使用Github Pages建独立博客]: http://forkme.info/github-pages/